# Game Design Descriptor

## Story

### Tuto

* Partir avec sa valise

### Different ending

* Se réinstaller dans sa "nouvelle" famille
* Il revient à son boulot d'avant
* Il retourne à l'état sauvage
* Il fonde sa famille
* Il rejoint une communauté
* Il se suicide
* Il trouve que son foyer c'est le bon voyage

## Game Design

* Système de branches
* Plusieurs mini-jeu qui détermine quelle branche de l'arbre suivre
* 